「預言」當樓市要三代人供的時候 先係樓爆的開始

信不信由你
留名見證

銀行都唔比你供三代

升到盡的時候銀行就會有特別計劃

現時上會最大難題唔係供
係首期

經歷過97金融風暴同見證過美國次按危機
相信冇人會咁弱智提高按揭成數大多

如果咁假設成立 似乎供三代唔可行 呢個問題唔會出現